(學術)有冇讀AI/computer science嘅巴打可以指點迷津

我中六，Jupas揀科想揀兩樣野:
1. computer science/engineering讀cyber security(A1~3)
2. AI(暫時放咗B4~5)

本身數同電腦係全級最好，所以成績唔需要擔心(不過冇讀physics)

目前嘅問題係我對cyber security興趣較大，而AI係較熱門，亦有少少興趣，咁應唔應該放AI上band A?
同埋第二樣野係冇讀physics會唔會令讀engineering更加辛苦?

不喜勿屌

AI 要數底 唔係physics嗰種engineering(電/機械）

睇嚟我應該讀到AI

咁engineering對physics嘅要求高唔高?
因為我見有部分課程有physics野，但係我冇讀過

推
完全冇方向

自己上youtube 做下research睇下睇唔睇得明外國course 先

其實唔洗問，有料既9歲都讀到大學鐘意簡乜就乜

8年前computer engineering grad路過

其實cs syllabus 入面已經有兩三個AI course 比你揀（hku 為例）
你果個AI major 有咩咁特別係一般cs major 比唔到你既？撈左d stat 落去？

唔想餓死就咪讀CS

利申:CS畢業

A1-3 放哂三大Computer Science

AI / Cyber Security take electives 就夠

做翻IT,定其他工？

讀邊樣都好,唔好喺香港讀